毒撚唔會孤獨終老

佢地毒到一個點,柒到一個點
思想有幾撚柒頭都好,日日打丁睇AV H漫既死毒撚話佢地唔會感受到愛情既真諦,唔會享受到愛情雙方既互動, 更加唔會比佢地破到處
但佢地最後都唔會單身
因為佢地最終都搵件大陸婆是鳩但結婚,再取返黎香港, 屌兩屌就生仔過世, 最終一樣會有家庭

但你唔能夠怪佢地, 先唔講港女吊高賣扮高逗, 講毒撚本身都廢柒又樣衰, 思想扭曲既毒撚更加不可逆轉, 基本正常途俓識唔到本地女仔, 但毒撚又恨拍拖扑野, 識返大陸女仔毒撚先有返d 尊嚴

所以毒撚最後都有個老婆, 但個老婆講句你好變佢「泥可」

身邊如果發現有d 毒撚fd有大陸親戚, 又柒柒下一直單身既話, 你地長線留意下, 佢地最終都會有老婆不過係大陸搵

31就2，你認真覺得我渣bc都有機?

支那蝗

搞gay唔得?

好驚比樓主講中

唔緊要架
最緊要你唔會孤伶伶一個